【12:40】死者疑遭人槍斃

.

死者身上有不尋常的傷勢，疑遭人殺害，似曾經中槍，將案件改列謀殺案，並拘捕死者同行3名友人

,

真槍實彈

咁撚癲

玩2焦耳以上嘅汽槍？

家法

越黎越怪

打Game 成日變打交架啦。
個個wargame友都有把軍刀晌身

lan線都可以殺人啦，重有咩唔得？